家中藍絲傳黎，請教各位應該點應對

某人問得好好，我都想問:

其實真的不用四處縱火、堵路及打爛哂D嘢。整份計劃書嚟睇吓已經夠㗎喇。講清楚D焦土完香港之後有乜計劃？可否透露吓你地的光復大計？俾你地奪咗權之後會點樣將香港搞得比未有暴亂之前更美好？

不要齋嗌口號好嗎？分享吓你地的偉大理念得唔得？齋講都得㗎嘞，唔洗真係做得到。好似五大訴求：

1.徹底徹回逃犯條例
已徹底徹回啦。香港犯法的人可繼續走佬去台灣、中國、澳門and vice versa. 我地有地方走佬嘞，將來唔小心殺咗人或放火之類犯上七年以上刑期嘅罪之後仲可以著草呀。好嘢👏🏻

2. 收回暴動定義
那麼，請給我重新的暴動定義。最新的定義是什麼？現在打爛哂人地D商舖，無被打爛的要落閘，咁同去搶都無乜分別。你們的新definition 是什麼？🤔

3. 撤回對所有反送中抗爭者的控罪
係咪特首一個人話事就得？正如耶穌可赦免所有人的罪一様？要否問問上帝先？洗唔洗問吓在此暴亂中受損失的人？仲要唔要法治？你地想點改條法例？

4. 成立獨立調查委員會追究警隊濫權情況
點成立？有乜人可加入呢個委員會可確保公平公正？在法官都難保公正的時勢，邊個夠資格去加入委員會？其實之前七警及朱經緯都俾人告入咗，即現有法律都能懲罰違規警員啦。委員會都應該可懲罰違規記者、議員、教協、記協、法官、律師、黑金......?

5. 立即實行雙真普選
先不説做事要循序漸進，同埋之前推倒普選特首（本來我都可以揀吓曾俊華同林鄭）and 英國美國呢D民主大國都有篩選。咁香港呢個無篩選的普選會係點樣玩法？可否看看game rules? 任何人也可被提名嗎？18 歲有三粒星就得咩？

6. 解散警隊（好似呢個都係訴求）
係咪叫黑衣人維持治安？

你地心目中想邊個做特首？你地推舉一個讓我能折服的可以嗎？有無乜偉大政策同理念可推行令到香港再次繁榮安定？或繁榮安定不是你們的最終目標的話，咁講講你們的烏托邦是怎樣的？

光復後你地班人係諗住獨定唔獨，可否講聲？定係想騾美國英國日本殖民我地？定係想快D一國一制？我身為一個蟻民，我好想知。

請用漂亮的計劃書去令我折服好嗎？不要再四處破壞了。你地支持呢班人，係咪能給我一個答案？你地咁撐，一定是知道D我唔知道嘅嘢。

最後，我是真心唔明你地想點，只好不恥下問。

利申：我絕對唔係帶風向或者分化，只係想搵大家幫手解答以上問顯，可以俾我去轉化下佢地

唔須要令你折服，已經過哂底線，就算你俾哂五大訴求都唔會停

而家只係想攬炒

唔該晒！